[左校]有冇培橋既學生/畢業生

前幾日見到篇報導 大概係講去左大陸讀大學既學生都變得好愛國
而嗰啲學生好多都係培橋畢業生
google下再發現培橋每年都送好多人去中國
所以有啲好奇係入面浸過既人既思維係點
希望有讀過左校既巴絲可以分享下入面既環境

原來係 培僑

畢左業幾年，奶共程度非常之高

2012 真係諗過搞國民教育

多唔多老師奶
學生會唔會比較政治冷感

搭單問：培僑 培道 系米年年會搞joint school functions

老師就兩極啦 慶幸教過我嘅都係冇咩點奶
學校仍然有個老師做緊建制派區議員 又有老師做培青社前主席 所以好難講多唔多老師奶

學生都唔算政治冷感
好多同學都有參與 反國教 雨傘運動嘅
有個叻嘅咪泊左奶媽既碼頭 幫奶媽做野同站台囉

冇喎, 點解你會咁問??
就算培僑中學 培僑書院係同一個機構 都係得一次既聯校運動會

咁睇佢洗腦都唔係幾成功
站台嗰啲就正啦 袋成2皮 下半世仲唔洗憂
btw你講嗰個係咪女仔讀hku

唔係呀 奶媽要開個人網頁
個位師兄就幫奶媽做網頁註冊人囉